四圍同人講

講啊嘛 唔好乜都話畀人知喇

由撚得你話啊我呢家

繼續啦啊朋友

做咩樹呀又

估到又_ _ _

我同你冇咩好講

垃圾不值一提

你本人

同企對面條友鬥打喊露笑死我

鬥喊

我屌